其實信用卡迎新優惠咁樣洗有冇問題?

假設我拎張信用卡簽夠10k 有500蚊現金卷, 我去一間自己既公司消費用夠10k, 咁咪有500蚊?
就算收我商户手續費2~3%, 咁都有賺? 而個件商品假設我再放返入公司再賣過?

負評完又唔覆

skr

肯定有類似利益輸送嘅條款啦
用吓腦得唔得

鬼唔撚知咩 懶鳩醒衣家咪就係想問當中detail囉

你係問"有無問題"，唔好轉移視線

鬼知你拎返去賣咩